睇足64場世界盃，向梁天琦致敬

睇足64場世界盃，向梁天琦致敬

香港人繼續努力

有咁好娛樂就大把想坐監啦

點都好,我地香港人睇埋天琦果份

邊個黎？中國名宿？

黃瓦全唔知有無睇波呢